{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045427",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002036420?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "철원 매봉산장펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約人数に追加人数がいる場合は、事前にペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 ペット同伴でペンションに入室する場合には、入室をお断りすることがあります。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しはできません。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設利用時には毀損や紛失の責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、再予約が可能です。 入室利用案内としてはIPTV/WiFiが利用でき、プールには子供用簡易水遊び場があります。 また、フットサル場が広く設けられており、バーベキュー場や駐車可能なスペースもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴でペンションに入室する場合には、入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約できますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時から、チェックアウトは12時までです。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設利用時には毀損や紛失の責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。また、客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒の制限はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金に誤りがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備が利用できますか？",
            "answer": "入室利用案内としてはIPTV/WiFiが利用でき、プールには子供用簡易水遊び場があります。また、フットサル場が広く設けられており、バーベキュー場や駐車可能なスペースもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 619
    }
}